{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_021904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "중항도"
    },
    "text": "都市部と自然緑地部に区分される林野は、主に観光宿泊施設(ペンション)が運営されています。この林野では過去には管理人が主に居住し、今後は住民が居住する可能性があります。周辺海域では養殖業が活発に行われており、林業用山地の自然環境と生態系を管理する役割を果たしています。地形と地質は比較的丸い形の島嶼で構成されており、海岸無脊椎動物の軟体動物や節足動物などが出現しています。鳥類は5種16個体が確認され、植生は松とクロマツが主です。この林野は20年前から遊園地として開発され、宿泊や食堂の営業が行われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この林野はどのように区分されていますか？",
            "answer": "都市部と自然緑地部に区分されています。"
        },
        {
            "question": "林野では何が主に運営されていますか？",
            "answer": "主に観光宿泊施設(ペンション)が運営されています。"
        },
        {
            "question": "林野では過去には誰が主に居住していましたか？",
            "answer": "過去には管理人が主に居住していました。"
        },
        {
            "question": "今後、この林野には誰が居住する可能性がありますか？",
            "answer": "今後は住民が居住する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "周辺海域では何が活発に行われていますか？",
            "answer": "周辺海域では養殖業が活発に行われています。"
        },
        {
            "question": "この林野の役割は何ですか？",
            "answer": "林野は林業用山地の自然環境と生態系を管理する役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "この林野の地形と地質はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "地形と地質は比較的丸い形の島嶼で構成されており、海岸無脊椎動物の軟体動物や節足動物などが出現しています。"
        },
        {
            "question": "この林野で確認されている鳥類は何種類で、何個体ですか？",
            "answer": "鳥類は5種16個体が確認されています。"
        },
        {
            "question": "この林野の植生はどのようなものですか？",
            "answer": "植生は松とクロマツが主です。"
        },
        {
            "question": "この林野は何年前から遊園地として開発されていますか？",
            "answer": "この林野は20年前から遊園地として開発されています。"
        },
        {
            "question": "この林野で何が行われていますか？",
            "answer": "宿泊や食堂の営業が行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 185,
        "QA": 363
    }
}